林鄭月娥下午4點見記者

責任不在娥方

又見？

又想點

朝早先出過嚟

屌那星! 今日又出黎獻世

又出黎報復香港人

講錯野 要補獲

講選舉

準備發爛渣鬧巿民

佢又想點呀

又出嚟屌人
出嚟認衰仔

777：唔打疫苗同用安心出行,唔準搭公共交通工具,同冇5000蚊拎

毛賊神經病

今朝XG01 問佢叫人投白票點樣破壞選舉都唔答

Again? 講區議會?

消息指，行政會議今（13日）通過草案內容，當中立法會地區直選分為10區，香港島分為「港島東」及「港島南」兩區，其中離島將與中西區合併為「港島南」；九龍分東、中、西3區；新界分5區，每區佔兩席。

至於候選人資格審查委員會，消息指，由特首委任一名主席及2至4名委員，由主要官員出任，但草案未提到由哪些職位人士擔任；資審委決定若涉及國家安全委員會意見，不得訴訟。

特首林鄭月娥下午4時見記者，介紹草案內容。

消息指，香港島將分為兩區，分別為港島東（東區及灣仔）及港島南（中西區、南區及離島區）。

九龍三區分別是九龍東（觀塘及部分黃大仙）、九龍中（九龍城及部分黃大仙）及九龍西（油尖旺及深水埗）。

至於新界五區分別是新界北（北區及元朗西北）、新界東北（大埔及沙田西）、新界東南（西貢及沙田東）、新界西北（屯門及元朗東南）及新界西南（葵青及荃灣）。

消息指，草案將禁止鼓吹投白票或廢票行為，日後投票站將設有「關愛隊」安排，方便長者或有需要人士投票。另外，團體選民的團體要至少運作3年才有投票權。

原文網址：

又點呀臭閪

玩夠香港人未呀臭閪

哦，咁幫佢宣傳下，港共唔想人投白票，唔想有廢票喎

離島併中西區

然後新界想點? 幾時有新界東南偏南或者西北偏西?

又想點？

離島多忠誠既廢物嘛

尋日先出過嚟

心口無掛黨旗襟章唔準出街

不如好似新加坡咁每屆都畫啦

咪將d 100％黃既選區斬開，併落其他區度
Gerrymandering既嘢，港共不嬲做開

真正 fuck up 晒直選，講真家下去選只係貪佢份人工做路人甲投下反對一票做戲。咪撚天真個獨裁政府會放權，不過正式回歸都好等你班藍絲撚樣真真正正享受咩叫中共治港。

係咪改口無打針唔比出街

有關愛隊一車一車投票

我以為佢想係記者會對愛宣布佢越做越精神添

其實你都傾好晒架啦，下次可唔可以一個記召KO 佢 ?
扮咩 開行會前一個，開完又一個，真係專業扮工

好很煩

講完就推，全民打針先有飯食

根本哂時間

下次唔使出po講

柒婆你幾時先肯死呀？

又9up

Carrie Pam is a son of the bitch

宣佈有喜

姓雜？

做乜柒呀佢, 日日出黎柒

聽日又會見到奶共賣港XX聯會係條街度又鳩撐

宣佈即時禁足，除非嘟安心出殯

港島南人口: 228,610
港島東人口: 28,550
亂咁嚟

阻住樓收工
真係未死過

求鳩其啦 同cctvb一樣自己玩能夠佢 無人想知你地做緊乜

her son is

煩過hi
是撚但la

Merge完之後明日大嶼咪明正言順一車車支那票嚟收班中西區有識之士皮

配票呢啲野

港島東=灣仔區+東區=72萬人
港島南=中西區+南區+離島區=69萬人

加速趕市民走

又岀黎話睇唔到乜撚野呀

含撚

又出嚟屌柒香港人喇

多數似講錯野多

又唔知玩乜。

十幾年後分區應該會唔同

關我撚事
佢每一句都係講比支共聽啫

冇安心出行唔出得街

又出黎獻世

事撚旦啦 公你贏 字我輸

成日死出嚟替死咩！好𠃊討厭

睇錯數字

死鳩埋一邊啦 無乜人想見你

是撚但啦 成班垃圾扮有選舉

請封鎖著名五毛-哇屌

有咩一次過講啦

部份黃大仙

亂咁切亂到7彩

是但啦

將軍澳去咗邊

又係佢

政府公布，

選舉委員委任： 2021年9月19日舉行
立法會換屆選舉：2021年12月19日舉行
行政長官選舉會：2022年3月27日舉行。

仲有得選！？

政府公布，表明任何人在選舉期間內，藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票，即屬干犯非法行為。

下任特首估性別

都係一句，到時大大聲話，港共唔想人投白票，唔想人投廢票呀

有口罩既 ? 又話打左針可以唔戴 ?

又除罩

選嚟托咩

唔支持大家投白票

港島南（中西區、南區及離島區）

一東一西好遠

露吓個靚靚樣畀香港人睇吖嘛

黃大仙擺入九龍城咪得，觀塘區人口咁多

唔投票/投白票都犯法

無人想見到你啊，屌你老母

哦

呢個真呀，你去投票有晒登記記錄
邊個唔投即拉

唔投>屌票>白票

記者都唔想見佢個西樣

迫人投紫荊黨

落地獄見閻羅王就有佢份

好痴線，點解唔直接委任？效法鄰國？

你哋啲藍屍狗玩飽佢 睇你哋狗咬狗仲好過投票

準備又一車車咁送過去

電子選民登記冊
關愛隊

無睇
唔投都犯法？

電子....你懂的

當日叫屋企人咪去投除時都奶野

又見到中西南尼
最奇怪真係呢個區

元朗國分左兩邊

~36 萬人 1個議席

人人有票投

Gerrymandering 教科書

計人數 ~36萬人 一個議席

Gerrymandering 到傻左

新界北全部都新移民

醫療衞生界包埋中醫

雙議席單票制 就無乜可能2席都建制派既

黃大仙

點解無可能 根本無民主派入到閘

投票辦法修改

選舉委員會40席：將以全票制選出
功能組別 30席 ：得票最多者勝出
分區直選 20席：雙議席單票制，即每名選民可選一名候選人，得票最多的兩人當選

事但啦 都唔投架啦

感謝柒婆提供國際笑話

完啦好嘛 柒婆

Wfc圍內選走出黎講托咩，冇人想知呀

林鄭月娥又提到，為依法規管操縱及破壞選舉行為，政府將修訂《選舉(舞弊及非法行為)條例》，將在選舉期間內，藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票列為非法行為，亦禁止故意妨礙或阻止他人投票。

林鄭月娥表示，修訂選舉條例草案列明，候選人資格審查委員會由一名主席及4至5名委員組成，由行政長官委任主要官員出任，但由於社會有聲音認為，委員會由政府「自己人」做不夠公信力，因此稍後會向立法會法案委員會提出修訂，在委員會中加入社會人士，不過目前不便透露新增的委員人數。

林鄭月娥又指，會將受界別和選民基礎增減影響的選民登記期限，延至7月5日。

原文網址：

機場都係香港島西 jm9

x2，唔撚係呀？屌佢老母！

可以係紫驚黨

沙田東即係點
馬鞍山+廣源？
城河東又唔係？

民眾喜迎香港進步到連1983年嘅市政局都不如

點解港共可以咁撚ON99去度D咁既膠野

似係愉欣+廣康+康源+馬鞍山

央視

委任啦謙乜撚

仲有機場三跑嗰部分變咗新界西北

倒票畀鄭松泰